(香港警察，________ )除咗知法犯法，仲可以講乜?

香港警察 知法犯法
香港警察 成班垃圾
香港警察 走去做鴨
香港警察 成身尿餲
香港警察 爛鳩撻撻
香港警察 一味靠嚇
香港警察 賤賤格格
香港警察 恰鳩阿伯
香港警察 補水好發
香港警察 心胸狹窄
香港警察 徹底改革
香港警察 吞鎗自殺
香港警察 贓物亂插
香港警察 幾科合格?

一齊發揮創意

無科合格

狗屎垃圾

徇私枉法

香港警察，毅進有責

香港警察 皇天擊殺

最後嗰到
應該係 無科合格

原來3樓已經有人講左

光復香港 時代革命
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

順便考下大家

點解搵黑警要打999?

因為…

“狗狗…狗狗…狗狗”

支持警察 呑槍自殺

頂我笑左

唔好講知法犯法啦，唔痕唔痛，聽完仲係到笑笑口，成個樣就係講「係呀，吹咩」。話佢垃圾我起碼叫攻擊左佢，我爽。

笑咗出聲

冇錯，聽到班黑警冇晒感覺

違我者殺

香港警察 冇型冇格
香港警察 又癲又喪
香港警察 做野邋遢
香港警察 冚家碌柒
香港警察 凌駕律法
香港警察 遲早入冊
香港警察 智商下限

詞窮啦

警察家屬
深受凌辱

株連九族

冚家臘鴨

仆街垃圾

香港警察 正一垃圾

香港警察 老婆好插

社會垃圾

把撚垃圾